(絲打入)有冇人不嬲都經期唔準？

想問有冇絲不嬲都經期唔準，我好似咁耐都係得幾次係28日黎一次M，其他日子都唔準
前排試過每次比上一次遲2-4日，咁樣對我黎講已經叫準
有時遲到可以15日，18日咁黎一次 唔知關唔關壓力事
咁我見成日唔準，去咗睇中醫調咗成個月，都係話我唔夠血個啲
又撞正病個啲，今日遲左21日都未黎
唔擔心大肚 但最近留意多左HPV啲野 有啲擔心成日經期唔準會唔會提高咗自己有呢啲病既風險

我都好唔準 輕則遲幾日 重則遲大半個月甚至無嚟

女朋友經期勁唔準
試過一個月兩次又試過三個月一次

絲打有冇睇過中西醫？keep咗好多年？

遲嚟m呢個情況我開始嚟m個陣已經有，咁多年嚟從來無準過
但去到直接無嚟m呢個情況係2017年3月先第一次

有一段時間(大約年半左右)好正常甘27-31日就黎，但係最近尼3-4個月壓力大又夜訓，搞到35-40日先黎一次，以前次次都好多血，對上一次持續8日但係日日都係得一兩滴甘，驚自己就黎死

出血量唔正常個次第22日就黎

我試過前年因爲失戀 3-4個月冇M黎 後尾拍咗拖個人開心返就黎返 情緒應該都好大影響

我
唔想再曬錢睇中醫 勁貴

又甘又尼睇撚死人

我都有聽過身邊既人係咁，早黎仲要連續13日每日少少咁 但之後又正常返 好神奇

無嚟m個啲月份真係因為大壓力
但遲嚟我就諗唔明

我遲咗好多年，中學到大學睇中醫加加埋埋應該燒咗有5位數，係醫唔好

通宵捱夜係咪都會影響黎M?
我前幾個禮拜連續幾日通頂咁制
依家遲咗成個幾禮拜都未黎M
大家有冇方法谷M？

Bf會唔會提心吊膽

如果唔太誇張都還可以 調整下自己作息
病同心情都好影響 如果係幾個月先嚟一次就真係要睇下西醫
有機會有多囊性卵巢症 做下運動都會好啲

絲打你唔算遲 我由第1次m到開始都而家成7 8年 準時1個月1次嘅次數10隻手指數得晒 我多數係2個月左右一次 前幾年好大壓力或者好唔開心甚至會3個月先一次又或者突然間嚟 試過有次同阿媽鬧交 feel到底褲濕濕地突然間嚟m

我見啲血色正正常常所以冇睇過醫生 不過feel到越耐冇嚟 嚟返嘅時候就越會m痛 同埋心情真係好大影響 呢幾年心情平穩啲 真係會準返少少 不過都係keep住個幾月先一次

唔好用涼野谷佢呀 早啲休息個人開心啲睇下會唔會快啲黎

我試過有次朝早飲茶 晏就就有
但唔知係巧合定真係有用